
2011-04-21T14:40:0Z
kultur-sanat
Adana Emniyet Müdürü Mehmet Salih Kesmez, kentteki izinsiz gösterilerde iş yerlerine zarar verenlerin bir kısmının yakalandığı, diğer zanlılarla ilgili takibin de sürdüğünü bildirdi. Kesmez, Yüksek Seçim Kurulunun bazı bağımsız milletvekili adaylarıyla ilgili aldığı kararı protesto için Kıbrıs Caddesi'nde düzenlenen izinsiz gösterilerde iş yerleri zarar gören esnafı ziyaret etti. İş yerlerini tek tek gezerek geçmiş olsun dileklerini ileten Kesmez, olayların takipçisi olduklarını kaydetti. Kesmez, "Olaylara karışanların bir kısmını yakaladık, diğerlerini de arıyoruz. Yakaladıklarımızı adliyeye göndereceğiz. Yapanın yanına kar kalmayacak" dedi. Kesmez, bir soru üzerine de iş yerlerine zarar verilmesi olayıyla ilgili 9 kişinin gözaltına alındığını belirtti. - Adana 2 29 15 0
